[ViuTV] 星期一至五23:00-23:30 學神出沒注意 (5)

【⚠⚠極危險！P牌女神出沒⚠⚠】
各位愛惜生命嘅朋友請注意，學神上路喇！
全新節目《學神出沒注意》即將首播！節目搵嚟唔同經驗、唔同程度嘅「車手」逐一體驗各類車種考試和課程嘅辛酸同考驗！當中包括P牌女神陳嘉倩、辣妹車手Sarika、炒過部過百萬跑車嘅旨呈、第一次學車嘅阿神同埋考過一次但肥佬嘅Leanne......各位想同邊位兜返轉呢？🥶🥶
《 #學神出沒注意》｜4月12日起 星期一至五 晚上11:00

係唔係有fila贊助

應該alex表演一次比佢睇先啦

無啦啦係度歡呼 唔知jm9

合格

個樣閪到

有得攬嘉倩

死狗公

難為架經典舊車

撞彩啫
撞嚟撞去先泊到

唔讚得架佢 Dllm!!!

咪撚讚佢啦

左右回軚都唔識…………
屌佢老未個牌點撚樣考

真係凹左

其實個男人都教得唔好

撞咗都合格 架車唔係自己嘅真係大撚曬

沾沾自喜 ...............

陳嘉倩鬼影變幻球

任撞都練唔到真係唔好出街

緊係viutv架啦
如果係自己架車撞花 仲點笑得出啊
呢條女撞兩次車都笑到咁撚開心 唔洗佢賠啊嘛

Alex隻厹

美居停車場
架車係公司車，嘉倩唔關事

呢D廢柴竟然可以pass

咁都叫十級?
你肯挑戰均益三寶是但一個or佐敦先講啦

花撚曬

部vr4

部車車尾貼咗膠布

有無人可以講下要整幾多錢

有女cfu

唔好意思講句都好啊

泊車側鏡同前後sensor比後cam鏡頭更重要

其實個個考牌都唔識

節目效果

下一集可以skip

唔係拍緊節目kasin應該發左爛ja

駕院教出黎既自動波係咁上下質素

小小唔好意思都冇

佢考車係咪露對波出嚟就pass左？

有啲人真係點學都冇用

下集厹神

撞咗一下囉

講到好似唔關自己事咁

仲想撞幾多吓

又溝淫野

處男出精

都唔係閪教掛住溝女

佢廢就梗架啦
但特登搵呢個場加部咁大部既車佢泊都明玩鳩佢
以佢手車咁比d細車仔佢分分鐘都撞啦

呢個cfu又係好正

錢七劏得

下集厹可以skip

根本呢個位係一早就要係路口就用尾入先泊到

阿神

厹神真係好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰好樣衰

真係十級

最後仲要攬下抽水

男人揸自動波都⋯⋯⋯⋯

嗰部Galant而家唔知點呢
製作組唔要嘅話可以聯絡我

睇Leanne

直頭9 up.

好撚恐怖呀

下集一定悶
預告都咁悶

呢個位係幾乎係全個美居最易泊，轉完右彎直接用頭入就搞掂，邊有人會尾入泊

依家d公路朝朝都撞真係多得呢d人唔少

收返個牌啦屌

導演嚟

睇有無柒野丫嘛

好撚樣衰呀陳嘉倩

kasin柒咗話節目效果懶輕挑咁
佢唔覺咁講完會火上加油咩

隻厹真係好on9, 又要爭住幫手睇位比指示，仲要比指示比到撞。

kasin係抵屌 但個alex又係唔掂 下下都玩玩下咁 搞到渣車嗰個都放鬆晒

架Galant好慘
條八婆再一次證明咗香港駕駛學院專門出啲垃圾
唔撚怪知得咁撚多車手

導演嚟㗎

頭先厹公叫佢望戰績
佢仲話「撞咗一下之嘛」
嘩屌佢呢啲態度真係唔撚可以揸車出街

下集條友睇黎自動波都搞唔掂

想睇巴士出街多啲

屈錯佢

攬個位唔係ALEX黎,似係導演

平時有鐘生氹嘛

對波擺左喺鏡頭中間 點skip

俾個考官叫精精啲

唔覺得有教

齊名㗎美居

係囉，明明唔同人
個男人戴住口罩

佢個牌真係點考返黎

原來套嘢有15集
咁應該貨車佬爆粗嗰集都係嘉倩

雞格

其實今集態度好似無咁閪
其實劇組真係勁搵到嘉倩呢個馬路神獸返嚟，
真心以後揸車見係佢一撚定讓

作為一個老車手，真係睇到笑撚死

點解條女可以一句唔好意思都冇 仲話係節目效果

係露腳呀
果日對腳幾撚正

同均益三寶打好關係嘅話應該可以試吓挑戰佐敦嘅
但係佢而家連美居都搞唔掂

梅花間竹咁引你睇

Ranya 同 Leanne
唔講都估唔到係兩姊妹

屈錯
sorry alex

教到嘔血

想睇佢比架拉利kasin 揸

好彩係VRM 唔係VR4

成個節目最好睇真係kasin揸車

未去過 不過你又啱 頭入尾出仲易

尾入難 頭出又難
不過劇組專登俾難題嘉倩

美居應該難唔過德興街，嗰個真心難泊

咪係，就好似外國d一排斜位咁，最易

其實預佢撞架啦去得泊
買部牛肺玩下啫

呢個真心估唔到

佢哋兩個係啱啱學

不時講兩句又指下咁囉 都唔撚識教

但係佐敦嗰個真係最地獄
隨時連門口都入唔到

佢仲以自己作為道路炸彈而自豪，令人反感

大車打燈cut線可以完全唔知…

唔知乜叫回軚

倒車就左右不分

做乜撚野啊

好心去學院請個阿sir 教

睇佢特登換車都知

睇完呢個節目，對嘉倩改觀左，黑人憎左好多

完全唔同風格

考之前係會keep住操果幾條路
佢係對未揸過ge路就會死得

其實點解師傅會俾佢倒車時扭身望根本望唔到準既後尾窗，而唔係望左右倒後鏡？教壞手勢……

佢個形象幻滅

美居真係無出面講咁誇張純粹係柱多。同埋唔係所有位都地獄

比起車路窄嘅場係易好多

睇馬路炸彈出車
求神拜佛以後出街唔好遇到kasin 出車

男方表示：我比枝私家棍波你揸算啦

我信真係節目效果 特登叫佢泊埋啲閪位 唔撞下都唔會好睇
但佢個揸車態度真係好差 真係個句 唔好揸車啦

明明直入就係，都唔知點解做咩隊前

我都想要有冇棍波版

但呢個都算煩位之一

阿姐話，你泊到先收你錢

點解撞兩鑊可以囂到咁

Serika好睇好多 又虛心受教

有

第7集 - 大巴學神破地獄
今集《學神出沒注意》大巴學神Sarika及旨呈又來了！這次兩位學神要向German Sir學習如何將超巨型的大巴順利窄位調頭以及泊位！平時普通私家車都如此難控制，真不敢相信兩位如何能把大巴泊好，但憑著努力又讓他們成功過關！而節目組怎會如此輕易放過他們二人，於是特登安排了地獄考驗給兩位大巴學神挫一挫他們的銳氣！考驗正是在佐敦停車場鬥快泊車！究竟兩位能否安然無恙完成破地獄之旅呢？

因為部車唔係佢

著短裙考返黎

垃圾神學自動波

正

認同 雖然佢叫起上嚟有啲嘈 但個駕駛態度真係好好多

香港電視史上危險尺度最大嘅節目
每集都有搵命搏驚險鏡頭

睇嚟部Galant又要再出場

講真大車責任一定最大咁撚cut
其次係隻狗公咁樣停路中心都唔提佢比油繼續行，又唔打死火燈，後車真係有機會收唔切
嘉倩就....屌算啦大把鋁司機係咁見怪不怪
viu最錯係唔加一小段教人正確駕駛態度同做法

想快啲睇下集
回憶返嗰陣學車啲野

簡直係侮辱緊自動波

揸到咁仲讚佢，CLS

Alex 真係好廢

其實係，但係佢集集撞我諗唔係劇組計算內

屌

我都睇到屌出聲
係公路中心停低咗唔打死火燈
陳嘉倩戇鳩之餘
個厹都好撚大責任

死厹

可能佢係識揸車既
但你識揸唔代表你識教

唔係手制先p波咩

個態度好撚黑人憎

考沙駕仲好意思講出嚟

呢個show真係顯示好師傅既重要性
如果學神一個唔好彩拍住Alex呢挺真係自求多福

有咩理由 公路中心停低

假日車最撚多呢啲痴線車 好地地高速公路停低睇地圖

架車又唔係我既 洗乜我俾錢整 嘻嘻！哈！

可能只係crew嚟

我唔係考沙駕
我搵街外師傅的

揸入迴旋處都問點解係迴旋處
呢啲真係一啲都唔關節目組/P唔P牌事
係陳嘉倩呢個八婆格太閪

教車個度好似駕駛學院勁啲

佢有波咩假架啲奶 離哂罩

可唔可以舉報佢等佢考多次好撚癲
我覺得如果得佢自己揸肯定會撞到人

其實結尾加三分鐘，搵個師傅出嚟講，頭先個情況cut雙白應該打死火燈慢駛，慢慢比油跟上車流
比少少教育意義嚟睇下，觀感會差好遠

lm

雙白線咁急停真係好驚嚇
雖然大車都唔係幾岩 但Alex真係最大問題嗰個
Kasin 固然問題都有 但作為教車師傅點都應該係最熟道路規則同埋當下應該提kasin 要俾油繼續去 而唔係由佢硬cut雙白仲急停
換咗Alex 啦

佢兩個已經係有經驗司機來
但上集對住巴士都搞到一鑊粥

其實真係要整返段駕院師父個教學/建議
唔係一句架長車錯就得
咁樣個觀念錯哂

個節目教下人正確做法都好呀
而家淨係睇佢接近炒車／撞車

責任係大車 50 ALEX 30 Kasin 20?

至少話俾觀眾聽 應該要點做

開始覺得搵佢返嚟係為戲劇效果唔係真係睇住隻馬路神獸
變左車入面三個人無一個專心睇住條路
撞還撞，撞新車，舊車撞完都唔知有無parts換

我咁睇

大車25 9公 50假奶25

不過又坦白，佢真差但未到worst, P牌無經驗比大車咁嚇一野真係唔會識得反應嘅。

部galent應該放喺viutv門口好似top gear部hilux咁

我諗P牌揸車揩花梗會有
最大問題係佢撞得戇鳩同態度閪

唉

係完全唔合格

好似架吊雞咁，雖然係吊雞唔啱，但有經驗嘅駕駛者都會預早提醒個P牌邊度係大車盲點，唔好走入去，同埋會講點預判其他車嘅動向

泊車就要講架車邊個位會到先，咩時間要特別留意邊一邊鏡（同車頭），但佢完全提都冇提，淨係由得條女9扭，咁唔炒先出奇

結論：個男人只係100%嘅狗公

轉左車知咩事啦 特登比部錢七佢揸
咁多人側邊望住都唔提佢

後面個個好似幾正

同VW要出面個位嚟擺

所以我先話 錯不在大車 係衰在9公

Alex應該唔係教車師傅 節目冇講過

上個post有Cap佢

真，所以搵條仔睇住佢，我想問睇左啲咩教左啲咩？公路剎停都由得佢唔打燈唔開車，係度話我都好驚，男人老狗屌你老母閘一閘就淆青仲話睇住神獸嘉倩
P牌手車唔掂都算，搵你睇住佢揸都變左食朱古力
條狗公純粹係嚟扮演狗公，集集炒推高仇恨值同收視

條友咁白痴梗係唔係教車師傅啦
當年教我棍Van個師傅再Hea都專業過佢

其實好正路

條廢柴做師傅條街就每年多一大堆嘉倩

唔係點sell人去駕駛學院

但 片尾至少都講番啲正確資訊

我揸車支棍，你揸我支棍

鐘生備戰備成點?

堅
今集真係睇到驚，車上幾個分分鐘真係無命

每晚都操腰

個Alex係做汽車買賣公司 片尾有公司名

佢地執番條命仔真係佢地好彩only

原來係車sales

睇fb 應該係老闆之一

係，睇到好緊張

有畫面

齊名三大地獄場之一wor

點都係佐敦高班啲啦

唔火上加油，點會咁多人睇
邊睇邊屌

Dui 邊個考牌官俾個牌個陳嘉倩架
收返啦
唔係佢揸得屎
係佢駕駛態度好有問題

以後出車見到炸彈嘉倩，一律當泥鬼處理，比大油遠離炸彈或者讓佢行先保持五秒距離

劏車場買。拍完去返劏車場

撞到咁都仲要人讚佢
吊雞過完仲話「見到靚女都唔讓下」

差啲老龍炒大獲啊
屌你老母陳嘉倩

自己抬啦

佢咁樣cut雙白又有哂片
可以1823佢？

你自己睇吓黃書仔咩情況下可以越過雙白線先啦

導演黎 攬一下就唔使賠bumper錢

屌佢本人ok?

如果佢喺慢線，我爬佢頭會去快線 中線都唔敢

Alex 係好錯嗰個！！！！
教人嗰個應該要比起經驗淺嗰個望得更遠
佢唔講定條路有咩要留意不特止
仲話要超車
冇理由仲係咁讚佢
同埋同佢講唔關佢事正一誤人子弟

咁當然陳嘉倩都有問題

呢個節目成日都聽到sims3啲音樂

見到可能已經死咗

女神永遠好睇唔好食
天真嬌下面有味

kasin真係好成功
有佢出場我就會追黎睇

雙白線也可用作管制換 線。如果雙白線分隔同一 方向行駛的兩條行車線， 而你車旁的一條白線是實 線，你便不得越過雙白 線，或跨線行駛，即使你 想向右轉入 /轉出任何與 該條車路毗連的道路、處 所或地方，也不得跨越該 線。

？？？

唔明

認同
淨係左左右右
你要教佢睇位先得架ma

原來係咁
唔該巴打
一路以嚟都以為只係可以收油煞掣

命仔緊要定分數緊要啊

但係臭雞倩扭左之前好似冇睇清楚左邊有冇車同佢接近平排，如果有架26上緊黎隨時畀佢ko

N年前學車師傅教如果避得到都係收油煞掣
唔好咁扭
如果隔離有車真係隨時撞死

我想睇佢揸車多d
個態度好好多又靚

睇完大巴嗰集，典型女人揸車，一直喺度尻叫，煩撚到

單純想超車，係唔可以過雙白

神獸係俾貨車打巴迫住扭左避Wo

嗰個佢過雙白線ok, 貨車最大責任，神獸其次，神獸揸咁慢應該一早比人扣分個戇尻尻教車佬又乜撚都唔講，得個坐字，真係當自己遊車河

開埸

leanne戴條狗帶淫到

狗公出精

btw 成日都覺得片頭bgm幾好聽

Leanne又講雞話

叫miss

條女淫撚到

leanne好能正

今集厹擔正
唔撚洗睇了
直接等23:30

好淫

條女話我冇春袋

你d friend

mirror 掣

有阿神 啱晒你

腿張開

一開波就處男出精比利是
條女淫能到

後座腿張開

Miss心諗「厹咁樣衰 狗也不屌」

後面條女中門大開咁坐

後座

Leanne 成日講有味嘢

你啲frd

好正

好撚淫

Mark大腳坐

掰大腳

對髀maat得開到

你見到厹 好雀躍

對腳老江胡

對腳

走開啦厹神

對正兩腳中間

Leanne坐到腿張開

仲10點2點

條腿mark到勁大
老江湖

蔣知識

蔣志光 長知識

條女想點

想問阿神係狗公係出自邊度？

好想奶條女

條女對腳正撚到

坐後座唔知有冇走光

牙神竟然學神黎

好尷尬

Cfu定Leanna？

封利是都識 呢條女老司機

神秘三角洲

原來仲有個掣

自動波… 男人老狗考個廢牌

@我愛老母

有冇Ching cap圖呀

leanne成日講有味笑話

第一次有經驗

屌d對話

又要召喚老母B

好想比佢對腳夾住呀

條女好撚嘈

all

其實自動波真係冇咩要學

女仔成日講有味笑話，咁好咩？

想探索下

條女好煩

應該都係淫底

駕院d miss阿sir教得清楚過alex
講野有條理d

車直軚先直😂😂😂😂😂😂

Leanne同ran爺爭咁遠
覺得Leanne 好嘈

印花

條女坐到咁真係

對腳咁開既

好似少少over

你真識食

leanne坐到好闊
好似夾唔埋咁

why not both

dup full brake

Alex 都唔係 cfu

好豪邁

條女好多野講

狗公alex

真

姐係肥左

佢坐後面 著裙就正

似我揸車

竟然仲嘈過阿神

睇得出行得快好多

急屎

完全冇包袱

交叉手死硬啦

屌 叫你嚟學車定玩

職業病

個性格好似塘軚咁直

mk妹格

又張開

屌 比條女考到牌分分鐘都係陳嘉倩咁
炸彈黎

我見到佢我碌丁都係

交叉手壞習慣
試都未考到就咁

呢度係咪就係鴨駕條考試線

原來駕院係咁樣學
淨係係到兜圈

喺後座擘大對髀嚟坐

快cap圖！！！！！

香港考車真係好撚on9，唔俾交叉手

未出街姐

逆線行駛

咁易交叉手架咩
學車果陣都無試過

夾唔埋對腳

條女係唔係走光

第一次試 應該唔會揸出去出面掛？

又張開又摸

褲嚟

好淫好似sm咁

闊到

唔好坐住個腦

驚到

厹神有牌嘅話 將夫會係下一個陳嘉倩

後面擘曬腳

推拉軚好易ja wo

好易架咋
我爸上面揸左好耐車
響度考車都比師父屌交叉手

佢無打過街機？

好撚淫後面

個姿勢M

佢唔在乎

佢第一堂咋

如果係棍波應該仲學緊吊極力子

leanne咁把炮唔駛考兩次啦 收陣聲好冇

條女好多廢話

全程腿張開

條女擘開對腳咩料

條女駁上位咁 太多嗲好煩

俾少少油啦

底褲都係褲

條女好撚煩

條女勁閪
但自己又冇料
收收皮先好嘛

陳嘉倩揸Prius就差唔多

條女又嘈 講嘢又唔好笑
自己揸得唔係好又係咁屌人
究竟係節目效果定份人真係咁閪

搵件衫遮都唔收腳

阿神好無揸車嘅天份/sense唔知點講

後面條女坐到好肉酸好L煩

碌丁除左直，仲要係硬先得

個個女仔邊個嚟

條女都係戴返口罩好啲

如果第一次揸真係會咁既

阿神好真實，我學嗰陣都係咁
好似坐撚住左個腦咁

假波又腿張開想點

自私真係好簡單

沙駕

搏走光上位

條仔會唔會扼得個軚盤太緊

第一堂係咁既

有乜可能冇教過扭軚

講真厹第一堂 佢慌亂係好正常
條女仲要係後邊嘈撚生晒 好撚煩

條女個雙眼皮咩事

攻擊衣著

第一次揸應該正常啦？

條女好煩喎

真係醜樣好多

學車仲高踭鞋

以前自己好撚醒
係咁串阿神
明明自己都係垃圾

冇學過推拉軚
唔怪得知肥佬

兩個炸彈

你坐姿有問題呀

係，真係會好緊張，幾堂先適應

條女學過一次車仲交叉手
係咪之前個師傅玩9佢

攻擊你嘅衣著
因為核突囉

淫到仆街

之前果集又話考車要低胸短裙

上次著到戰鬥格咁

條女

你講咩春啊

節目效果有啲假
男人老狗揸成咁 條女考過試都交叉手

條女真係好煩
2個可唔可以分開學

on9考車著高爭鞋

條女好撚淫呀仆街

條女係咁擘大腳

兩條友都係垃圾嚟
得把口

頭先好似真心㷫

條女似做雞嘅材料

周芷琪唔使驚唔合格啦

咁第一堂係緊張D

等等又要睇林作

條女可唔可以收聲?

好悶呀屌

之前跟鏗鏘棍波第一堂已經喺街行一圈了

我頭幾堂都係咁
個腦塞住左
又驚死
唔知自己做緊乜
同一時間load唔到咁多野仲開始懷疑自己係咪弱智

罷睇一集

第一堂好正常

係攻擊你做咩唔著bikini出黎 依家唔上唔落

條女default mode

變番娟姐嘅

專登俾個著褲嘅畫面
17巴

今晚早啲瞓算

唔係 正常第一堂都會踩實多過放晒
佢直頭腳放地下喎

咪係 件外套唔知想點

條女係咪想扮 kaying

交叉手其實考試係可以

廢時俾林作溝SS

有返娟姐想睇
唯有屌住睇

之後佢成日用件衫遮住

揸到過隔離線喎 通常女仔先會手腳唔協調

高踭鞋渣車

可唔可以唔好再請呢條女

啱呀 又係上堂唔專心學 揸車玩玩下咁
比佢上馬路 死得人多

學車用慣推拉
第一次自己揸車都係用返推拉

如果真係第一次渣又要拍野都好慘下

好似有poki嘅巧有feel咁

拍完劇
ss 做完替工

我學車嗰陣堂堂著啲薄到白飯魚咁嘅鞋
真係易掌握啲

其實交叉手(一兩手)無乜問題
豬腸反而難數轉左幾多手呔

阿神之前完全無掂過車，亂好正常

唔好性別定型啦

玩過街機頭文字D啲嗰啲係咪會好啲呢

條女又煩又嘈
仲係咁懶醒

條女係淫的 我鐘意

想出名啫

第一堂好撚正常

仲衰喎

不了

利申玩gta都係不停撞車

壓住大奶奶

其實邊個發明考試捽豬腸
揸到手軟都未到目的地

條女仲醜過個師傅

個陣喺外國學，第一堂學吊極力子，俾油扭軚。
第二堂已經出街。

換衫無嘢睇了

第一堂咁係正常發揮啦
話佢唔掂果d學過車未

係囉 我都記得唔係最好但未至於完全唔得

嘩，揸出街

啲圖P到空間扭曲

今日轉衫

條女幾時收聲

揸出去了

著返長褲

蠱惑的波

May May幾正

狗公神 畀貨車佬屌未

駕院第一堂就出街

無端端凹咗

阿神好硬手駄

無記錯考車其實俾交差手

May仲緊張

條仔啲基本功應該未練好
未練熟推拉

我覺得轉咗好睇啲

多石

係呢個時候，呢啲粗重嘢

多石線

gta撞人添啦

學緊車有條友後面係咁嘈都幾撚煩

細個玩灣岸好似唔會交叉手
揸實10點同2點死chok爛chok

阿神又sudden brake

鞋油皇后

條女有又串又煩

個女人把口勁賤
:咁大個人拉個手制都拉唔掂

第一次鬼知咩

屌好撚恐怖呀

如果條女無咁多嗲應該專心到

又嘈又扮曬嘢先黑人憎

On9 stereotypes...

灣岸有彎轉㗎咩

有冇人覺得呢套嘢搞到啲心思思嘅人都唔敢學車

真係露毛

呢個組合又幾好笑

我當年考果條路綫

就係要入呢個車場

仲要真個d cfu串100倍

收嗲啦

cfu成日唔理leanne

條女肯收聲未？點解師傅唔屌佢㗎

唔可以反手 但唔推拉考泊車點泊

我印象中都係，反手先唔得...

條女換左條長褲既？唔係同一日拍？

男仔黎講天份都算差喎

leanne把口

後面條女真係好煩

而且成升左個cup

都未學得好
少d廢話專心揸車啦屌

我第一堂學車果陣都無揸到咁

呢段好有回憶

佢會唔會唔知咩叫盲點唔知到底要望乜

學神係咁

條女真係好煩

對唔住 怪錯佢 只係自問我揸車勁廢 第一堂都冇咁誇張

cut雙白

所以最好都係深夜跟爸爸架車學

+1
好似真係好難同埋唔想害到人

細剔

厚撚到

我有預感如果我學車第一次出車都會係咁

自動波都咁

個師傅叫條仔收聲都唔叫條女收聲

其實好似揸得幾好

正常人都唔想理啦

又昇球大墊

阿神唔好嘈

妳仲嘈過佢呀

銀城入迴旋處

唔係先唔正常

阿神根本就發緊夢

條女而家係唔係大涌橋

原本有諗緊嚟緊一年學
而家好似好恐怖好難咁

叫厹收聲
但唔叫leanne收
miss心諗

條仔咪話條女擦鞋

我果陣好似叫安睦綫1 take pass 左

第一次真係好緊張嘅，阿神到依家都應該仲震緊

條仔同條女都唔好批評人哋啦
大家都一擔擔

係啦

D 女仔睇人就好撚串 自己揸就屎到

架巴士仲驚過你

哩個師傅幾好
真係教路面知識

係街搵cfu 會屌到pk
我係驚d 人以為個個cfu 都咁好人

停車位置不正確
細tick

仲要啲師傅應該冇may咁nice

考過牌都驚

人哋以為自己考過一次路試 好撚叻叻呀

我係對面海大球場

開始反擊

其實靜靜哋揸得唔得... 揸得唔叻就專心啲揸啦屌

學完考到出黎仲恐怖
真實揸車更難

拓海

其實練多d就會有路感(呢個term我自己發明嘅
大概就會知要扭幾多
冇你𠵱家睇咁恐怖

其實廢牌都一take唔到
我係佢我會好虛心學習

現實Cfu重可以撚你

專登唔教野

May may好nice

呢條係咪考試路線
又少車又少人好正

條女態度冇kasin咁輕挑

做節目嘛應該剪哂d鳩UP出嚟啦

一定係
因為好多holiday driver同仆街司機

學車嗰時師傅成日話望邊度就去邊度

望住架巴士就衝去架巴士度

條女考過車姐係上齊堂都揸到咁 仲咁多野講 好撚煩

肥咗仲咁串

應該私底下有再上堂啦

街cfu真屌到飛起

鴨脷洲仲少
紅綠燈都冇

係

駕院出名行無車路

唔屌你既你會唔記得

條女真係好撚煩收皮啦

leanne個鼻偏到

一二一二呀

掛住個p牌係車
硬係覺得成條路都bully緊自己咁
好驚

kasin唔知點拎到個牌

好撚憎呢啲女人嘅性格

又地獄場

大波Pa又嚟

有小知識環節

下集應該好睇啲

下集個停車場係赤道嗰個?

你識食

又嚟玩停車場

ViuTV 有 mon post
加返介紹正確駕駛方式

又黎地獄停車場

同感

我估都係駕駛學院專用如果自己租師父車去考果啲無得考呢啲路

係 cfu太friendly又係學唔到野

花晒

著短裙

沙駕而家好撚多車
佢應該係揀啲星期日朝早冇乜車嘅時間學

汽車台之前有巴打鴨駕肥

呢個真係好難捉摸

睇呀妹先

佐敦呢個場揸細車都唔算好地獄
利申泊過

一個輕挑 一個臭串
兩個都
Sarika最正常

聽日終於有得睇兩個正常人揸車

而家先播完整版

著到tifa咁去就考都唔使考

下集正，起碼識揸

本時平到ipad咁點攪

平日好撚多車，可樂車，巴士學車累鬥累

鴨駕肥=此生不適合駕駛

佢哋揸嗰部中型房車嚟㗎

播左一晚了

屌我睇呢套嘢睇到好想考個牌

高速匯合處，迴旋處，s 泊錶位對新手黎講都係困難
除非凌晨出去練下手車

鴨駕真係咁易？

如果真係 mon post 而出
去返駕駛學院拍再加後期
都好快喎

冇睇話佢串嘴頒獎禮

找左數先去考

考啦屌

旨呈揸車反而冇咁乞人憎

考啦 無車牌第拎連自駕遊都無

如果比較多貨車或者的士上落嗰時對考生嚟講比較難應付

睇返d 識渣車既人會舒服好多

新迴旋處咪又係外圈撚贏晒

考官相對會嚴啲
同埋啲的士好鬼狼死

衣個好睇好多，我差唔多睇曬，ViuTV 係咪抄佢？

跟線喎Ching 點樣贏晒

唔係
外圈撚去第二個出口變咗要cut線

咪咪去左抖氣休息下姐

阿妹好正

而家考快極都一年時間走唔甩

頭先第一次去鴨駕𥄫下個場係點

講到好易咁

講真我都係冇咩路感
學車個時
渣車時會唔識睇線，試過轉灣會轉到逆線行駛
同埋有時師傅叫我前面轉入路口
會過撚左都唔知
黎緊考試都驚肥

鴨駕pass咗都唔撚識渣車嫁

未見過外圈會讓內圈出
同樣，我內圈亦唔敢駁直出(如外圈有車)

望遠d，要一眼關七